Facebook bug

我想問點解依家人地係我嘅留言下面回應，無哂通知，連之前嘅通知都無埋？

P.s. 我已經開返哂所有通知

因為根本冇人應你

我就係叫人幫手試都無通知